其實應該屌波蘭 唔係日本

架仔猜波等完場就出線好合理 而波蘭最後一場世界杯比賽都唔盡力踢埋佢 個個企定定唔知係咪成隊訓身左細波

過猶不及